不分化，不割蓆，不篤灰

今次機場集會就係指出
依場運動仲有大量人支持

唔洗灰心，反而我覺得大家內鬥，慢慢就會失咗焦。

文宣繼續講下遊行，追究警方

依一場係一場漫長嘅戰鬥。

從來打民意戰，都唔係要說服對家，而係要團結自己派系。

我哋由6月到依家已經8月都已經 七十幾日

犧牲咗自己生命，前途，身體嘅義士見到我哋內鬥會令佢哋咁多日嘅付出變成垃圾。

求下大家唔好分化